林鄭你唔比下香港人機會？

屌你 落台啦